失眠問題

話說我有個朋友本身身子都麻麻，體弱多病平時做野又大壓力，每晚都要三四點先訓得著。

想請教各位巴絲，除咗食藥之外有無啲咩有效嘅方法可以令佢早啲訓到教

應該唔會work

仲有無其他方法

上網搵下
有訓覺用既歌聽的

學冥想

hello巴打 之前係紋身post見到你 但係過左期冇得reply 想問你係lesshunter到紋個個宜家heal成點thx

咁得意揀呢個reply 嘅

唔好意思﹐係呢個post覆少少唔關事既野。
見你之前係討論weed既post裡面能夠保持耐性同班老屎忽討論。
想講聲辛苦哂一齊加油

多謝巴打
大麻終有一日一定會係香港見得光架

一齊努力呀﹐唔好畀人講兩句就放棄

失眠順便係到問
好正啊佢顆粒感重係好重 呢個係你第一個紋身？

唔係呀第四個啦
我諗可能因為handpoke 所以效果係咁？
但handpoke 真心好舒服，一定會搵佢再紋

我黎緊都搵佢紋 不過第一個 好淆